一人一個踢國家隊勁過踢現時球會嘅球員

我先 香川真司

lkk

所有車仔球員 除左卡巴尼路

勁好撚多

證明摩狗唔識用

平時波都控唔掂

messi

享利勁

Sam gor

推波又甩腳

南韓mk籠

乾貴士

Willan好廢喎

美沙

師兄sick ball?

呢個真

ozil

咁佢踢球會都廢 踢國家隊都係
可以唔計

普巴

2&b

今屆德虫你有冇睇過

你有睇開德國隊？

俄佬全隊

都勁過係轟....

大孖已經唔係